（慎入）（有圖）連儂牆真曱甴出現！！！！！

cls手足好野 竟然真係出動埋真曱甴
仲要隻隻都咁大隻

轉自Facebook：

五大訴求 缺一不可

PUSH

我懷疑啲甲由係對家貼個喎

好勁

要咁逐隻痴上去 勇武過前線

屌你係咪趕客呀

曱甴咁可愛

Push

衛生問題點處理
貼出黎都係想有人睇啫 搞到咁你叫啲街坊點睇

玩到咁大

咁點解唔索性拆咗佢

正宗好心做壞事

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

撕一貼十喎撕到 對家就鳩痴啦

真甲由都唔割

真勇武

衛生問題 食環可以直接出手清架

唔理對家定自己友
撕撚左佢啦屌
你文宣係俾人睇架，貼曱甴係想趕客?

哇 真小強？

嘩屌...係邊儲咁多

成班弱智仔仲覺得做得好好撚好玩
靠你地輸到仆街啦

cls
雖然唔割但好嘔心
蟲系魔法應該就黎出現

連儂牆係文宣，要比你睇。咁樣趕客係唔得嫁。

咪撚玩蟲

On9

定係假架？

假架嘛？
之前有扭蛋機抽

唔敢扲入幅圖睇

有大有細應該真

寫住撕一貼十喎

好大隻

屌 好撚核突

邊有咁撚大隻假野黎架

屎蜢

目測西鐵朗屏站天橋

真 · 勇武

用錯地方
不過至少開始見到有蟲法

蟲係魔法師+死亡魔法

你唔講我都睇唔到啲曱甴係砌緊兩隻字

估唔到連蠱師都出埋

cls

真。勇武

唔割

笑咗

屌 特登轉咗圖片模式先敢入嚟

屌，開咗魔法唔敢埋去貼

我都係啱啱發現

堅趕客，唔拆都無人想睇

嘩屌

好撚勁

最緊要係有冇人知道係邊

好不安

玩蟲係返對家地頭玩

蟲糸魔法師

貼埋染血M巾都唔割

嚇死我啦手足但係都唔割

㩒左入黎然後發現我錯了

唔割 但真係好趕客

咁樣反而catch到我attention

手足可唔可以去我屋企幫我捉
屋企嗰隻好肥大 好恐怖

咁做係少左人撕，但都少左人會立足睇啊

嘩屌你地唔講我都唔覺，對唔住痴甲由既手足我誤會左你哋

派俾自己

啱嘅，但係至少唔會俾人撕走先，cls但唔割

咪on9
咁搞法食環可以成幅牆清哂

推

Tk

戇鳩趕客

廢老唔驚架

死咗未

個逢賭必輸應該係最有用

朗屏好耐啦

有冇諗過直接痴係文宣後面
邊個撕落黎邊個遭殃製造啡色恐怖

阻嚇性增加

朗屏撚痴撚線。。。

屌你真勇武

手足真勇武

你個名

癲

係咪朗屏站條天橋黎咁樣真係勇武過前線

好核突呀屌, 邊個睇
仲會引好多同類出黎食同類架

正

屌經過真係嚇死我
咁樣大把街坊都唔敢睇啦

我見到你講呢句更加笑到碌地
痴曱甴就會輸
係咪又會失民意呀傻鳩？

好陰毒逢賭必輸 不過我鐘意

好核突 手足有心但希望撕走佢

佢自己都開過post叫人丟蟲彈

我講你地個智障腦會搞到輸明唔撚明
咁撚低智既野居然會拍手叫好

撕紙狗訓練班
香港人幾時都咁可愛

蟲彈係攻擊對方
你痴牆係攻擊緊自己友同想睇文宣既長輩，明唔明
不過都多謝你衝出黎證明我話你地弱智係正確

朗屏手足好波

Cls

拎嚟攻擊對家有效啲喎

唔好咁激動
我地要包容埋豬閪隊友

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最震撼嘅黑魔法

有幾核突 屌你老母革命緊

負我皮都係咁講架啦，唔好再搞依D啦！唔衛生又嘔心
撕貼十賭十輸就夠，連儂牆唔駛守揾多D人去貼互相保護就好

邊隻狗撕紙既話，就一世交槍都走火

雖然有創意，但幾核突
買啲假甲由黐都好

我現場見到一定會嚇到尖叫

係就貼係紙後面 等d藍絲一撕就放曬出來
平時貼實就密封住

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

少左人睇 咪冇左連儂牆既目的...

我知不割蓆都唔好去咁盡喎，食狗還食狗丫

作為一個本身怕大甲甴嘅絲
反而對佢地有左種敬意
一兩張唔識郁嘅離遠望下仲ok
太多就唔好啦 嚇親遊客唔敢睇

假曱甴有得買㗎

真嘅唔使錢喎

CLS

唔割 g持

做法不完美 可改善
但唔屌

對家都識
我地做乜9？

第一眼以為係藍絲貼

wtf

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

操蟲棍

我屌

知唔知捉得好辛苦㗎

闔家喺哂到

成家比你貼係牆

咁大隻

不安
但支持

tui

屌你真㗎？
真係cls 果然香港係動盪期 連小強都不能幸免
老鼠都要食催淚煙

Ok la

堅